有冇人會成日羨慕/妒忌細過自己嘅勁人

唔知係自悲定係點，當發現細過自己嘅人比自己有成就嘅事候，就會開始覺得自己好廢，點解自己仲係一事無成
理性話畀我知唔使同人比較，但係又會成日都無啦啦會咁諗。有咩方法可以改變呢個想法

性格咁易改咩

由其時每逢放榜嘅時候，見到d師弟妹入到d勁嘅科，就會開始諗當年嘅自己做緊d咩

人比人 比死人

啱啊

想屌柒自己，但一切已經太遲

Me

放心
我妒忌d弱智/幼稚園小朋友畫畫仲靚過我

我係個種同人講畫畫需要天份
同埋不停強調自己畫畫係全宇宙最差既人(除左傷殘/有病)
如果佢唔同意
無論個個人對我幾重要
絕交/分手

改完發現都唔知自己係邊個
2個都係真實既自己
又唔係扮出黎

其實活著已經好叻好勇敢

發展優點/興趣
雖然成績，樣，家底咩都差過人
但起碼你都有樣野叻

屌 人地讀書勁 你打機勁
咪又係各有各叻
只不過佢叻果樣係有認受性，可以擺上枱咁解
唔好灰心
如果仲未搵到樣長處
你就好好比心機啦